失眠人士 請你地即刻熄咗部電話

先同我做10分鐘深呼吸

嚴禁使用任何電子設備

咁就訓得著

失眠左4年

一失眠就忍唔住篤電話 篤左兩個鐘

Same
我已經有成粒鐘無用電話 眼光光等訓著
結果都係訓唔到

岩岩㩒左兩粒鐘電話，好想瞓覺呀

有時真係唔明點hold同一個姿勢成幾粒鐘